點樣令自己扑野持久d?

試下右手左腳

有冇沙紙？磨兩磨

啪強走藥G

你換過勁既bf 咪得

機械賓周

試下屌落d空氣到

啱啱開始都唔好太大力，易走火
之後先慢慢加快

沖冰水跟住沖熱水 你條J如果仲頂得順就會成為最強既賓周